麻煩大家幫手荷蘭戰線！！

麻煩國際戰線留意下荷蘭！！！

雖然荷蘭pass咗Magnitsky Act 但係作為係荷蘭讀緊書嘅香港人 其實荷蘭都一直俾班支那學生蠶食緊！！

事源係咁的 ：

University of Groningen 嘅學生報紙Ukrant 係11月18日報咗關於荷蘭交換生Nora Leidinger 係香港嘅所見所聞同佢對香港學生同抗爭者嘅支持

（原文：）

結果Groningen支那學生組織ACSSG即日出聲明屌鳩Ukrant 同Nora, 又係講個啲不容許外人說三道四嘅飛機文
（佢地個所謂官網：）

結果今日 Ukrant 出多咗篇article 話香港嘅抗爭令間大學入面嘅中國人嘅意見有分歧
（傳送門：）

佢地訪問咗中國學生同中國staff 得一個學生撐
訪問入面班assistant professors 藍到on 9，講埋啲廢老藍絲論

但係仲未完！

班支那學生group話Ukrant 係fake news 仲想起支持香港嘅中國學生底 （原諒我blur名 唔想俾佢地班人知入面有我地人mon住）

Ukrant 而家俾班支那人spam緊，希望各位連登仔幫下佢！！
（傳多次：）

係下面留言希望大家幫手 有荷蘭學生出聲 但好撚多五毛係到downvote

係荷蘭讀書嘅香港人真心唔多 尤其係Groningen 北到唔北

中大理大保衛戰個幾日 我地搞咗個大學聯署
亦已經遞咗請願信俾班university board
係荷蘭Amsterdam, Rotterdam 同The Hague 亦有不同嘅活動支持港人

問題係間大學對香港事件冷感到仆街 （佢地之前仲想喺中國煙台起學校）
我地有人貼咗關於香港嘅海報係大學 結果即日俾人請咗去dean’s office話政治問題唔好帶入大學

我地黎緊亦會send email 俾學生報記者希望佢地會訪問香港學生，希望佢地做好啲fact check先報，同埋話佢地知已經遞咗請願信， 希望可以逼到間大學正視， 唔好已讀不回我地封聯署

荷蘭聽落好似冇其他國家嘅大學咁同啲支那學生有激烈衝突 其實好多時都係因為佢地好多都愛理不理

請大家唔好放棄荷蘭戰線！！
係Ukrant 留言多謝佢地同Nora 報導香港嘅情況同埋希望佢地同時value 在荷香港人嘅意見！！

麻煩大家幫下手

Push

推唔到都同你推

唔滿意覺得唔fair，咪去天安門反影囉！

Push push push

可否簡單d講想我點幫？順便比個傳送門黎？好忙

巴打可以係篇文最下留言 多謝Ukrant 同Nora 為香港人發聲
同希望大學正視人權問題

將個post開過去時事台 會多人關注好多

好 我再開

lpp

Done